# Chinese (Traditional) translation for openteacher
# Copyright (c) 2012 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2012
# This file is distributed under the same license as the openteacher package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openteacher\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: openteachermaintainers@lists.launchpad.net\n"
"POT-Creation-Date: 2014-02-19 20:15+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2013-07-21 09:52+0000\n"
"Last-Translator: Louie Chen <louie23@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2015-02-07 06:39+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17331)\n"
"Language: \n"

#: teacherPanel.py:67
msgid "Tests"
msgstr "測試"

#: teacherPanel.py:68
msgid "Add lesson"
msgstr "新增課程"

#: teacherPanel.py:111
msgid "Select a student/group:"
msgstr "選擇一位學生/群組"

#: teacherPanel.py:112
msgid "Add person/group"
msgstr "新增人員/群組"

#: teacherPanel.py:113
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: teacherPanel.py:180
msgid "(did not participate)"
msgstr "(沒有參加)"

#: teacherPanel.py:186
msgid "(Handed in)"
msgstr "(已交出)"

#: teacherPanel.py:226
msgid "Questions:"
msgstr "問題："

#: teacherPanel.py:227
msgid "People in this test:"
msgstr "測驗中的人員："

#: teacherPanel.py:228
msgid "Add person"
msgstr "新增人員"

#: teacherPanel.py:310
msgid "Test"
msgstr "測驗"

#: teacherPanel.py:311
msgid "(Re)check answers"
msgstr "(重新)檢查答案"

#: teacherPanel.py:312
msgid "(Re)publish answers"
msgstr "(重新)公布答案"

#: teacherPanel.py:324
msgid "Student's answers have been checked!"
msgstr "學生的答案已檢查完成！"

#: teacherPanel.py:330
msgid "Student's results have been (re)published!"
msgstr "學生的結果已(重新)公布！"

#: teacherPanel.py:521
msgid "Person"
msgstr "人員"

#: teacherPanel.py:523
msgid ""
"Answers of this student have not been checked yet. Click the 'Check answers' "
"button in the second column."
msgstr "這位學生的答案尚未檢查完成。點擊第二列的“檢查答案“按鈕"

#: teacherPanel.py:525
msgid "Answers right:"
msgstr "答案正確："

#: teacherPanel.py:527
msgid "Answers wrong:"
msgstr "答案錯誤："

#: teacherPanel.py:529
#, python-brace-format
msgid "{appName} mark:"
msgstr ""

#: teacherPanel.py:531
msgid "Final mark:"
msgstr "最後分數："

#: teacherPanel.py:533
msgid "Question"
msgstr "問題"

#: teacherPanel.py:534
msgid "Given answer"
msgstr "給予答案"

#. TRANSLATORS: The name of a button clicked if an answer is correct.
#: teacherPanel.py:537
msgid "Correct"
msgstr "正確"

#: teacherPanel.py:685
msgid "Teacher panel"
msgstr "教師面板"

#: teacherPanel.py:687
msgid "Teacher Panel"
msgstr "教師面板"
